真正球隊主人 曼聯公布新季戰衣 普巴擔正宣傳

曼聯昨公布新季主場球衣，盛傳有意離隊轉投皇家馬德里的保羅普巴，出現在宣傳照正中位置。球衣設計紀念1999年3冠王成就，如衫袖分別印有當年歐聯決賽反勝的兩個補時入球時間。然而，曼聯今季英超僅排第6，下季需穿這球衣出戰歐霸盃。

隨着球季結束，英超轉會窗昨早開啟，8月9日在開季前關閉。在下月11日國際足協轉會系統運作前，交易只可涉及英格蘭聯賽球員。傳曼聯首個收購，將以1000萬鎊（約1億港元）羅致英冠史雲斯翼鋒丹尼爾占士。

英軍點兵戰歐國聯 卡尼帶傷入選

另外，英格蘭隊公布下月初歐洲國家聯賽4強對荷蘭的27人初選名單，仍在養傷的熱刺射手哈利卡尼依舊入選。

然而，曼聯今季英超僅排第6，下季需穿這球衣出戰歐霸盃。
寫稿個個應該係猁

球衣設計紀念1999年3冠王成就，如衫袖分別印有當年歐聯決賽反勝的兩個補時入球時間。

今年成績咁差仲搞呢d, 抵俾人串

左邊果個幾靚女

幾時整翻件2017版嘅三冠王波衫

攞嚟柒

無山狗。。。。連吉祥物都無得做

個樣想喊咁

仲有冇人 confuse？

應該女子隊明星球員

連整件波衫都要打飛機

D 亞軍痢狗又酸

記念贏歐聯但無得印歐聯章見到

不過件衫幾靚

訓醒未

Gotze黎